窮遊英國，搭咩航空好？

小弟打算九月左右去英國見識下
但又budget唔多 盡可能揀六千內來回機票
見越南航空都係四千幾 係胡志明市等七個鐘再轉機
有冇巴絲打搭過越航 或者可以比啲建議小弟

中東三寶有offer既話其實幾好，都係4000幾
建議畀多幾百出境留2-3日
好值得去

留意返中東三寶因為平會有d大陸人
提早check in 揀d走廊位，唔好坐最前同最後呢d近廁所既

即係轉機果陣出境兩三日？

杜拜就可能係，多哈嗰啲就算啦

我都睇過三寶 都要過六千 可能仲未有優惠
如果平都想去見識下 咁大個人都未衝出亞洲

點解一定要窮遊呢認真
去歐洲主要係去放鬆 欣賞古蹟 文化
如果去得唔開心有咩為 咩都就住就住
認真一係儲耐D 等多D錢先去咪仲好
如果真係有限就亞洲算啦

只係個人意見姐
因為都去過幾次歐洲
見到咩想買就買 想食咩就食咩
唔洗就住就住 個環境又舒服 空氣清新(係指小鎮)
咩都就住玩都玩得唔開心啦

因為今次主要係去搵個朋友先plan九月去
想趁佢未返學同佢一齊周圍去 但考慮要去幾個國家就盡量想係交通減下預算 因為食住搭真係冇咩要求
當然會放更多時間係欣賞周圍事物上
到時返工賺到錢一定慢慢歎的

歐洲生活節奏真係慢好多
打算唔太plan 融入下當地人生活

倫敦來回最平見過$3300 etihad

巴打你同我一樣都係諗住去倫敦 但我就去睇波既 我都煩緊機票 仲1516緊買Etihad定維珍個6000幾個Plan

Eithad la😎
可以儲ANA里數

維珍包多三晚酒店都係6K咁上下 定等埋CX BA果D優惠先買

今日休息

試下Finnair，算係咁，不過HEL去LHR無嘢食

但個訂票日期去到三月尾

仆街

你坐Eithad啦